有無人咩都無曬心機去做

考緊試都完全無放個心入去
明明見到其他人好勞力自己都係不為所動
有無其他巴絲同我一樣做野無曬心機
有無方法可以改變現狀

咁你D result 係咪好把炮先